[核彈]將軍澳警處發生疑似輪姦事件

將軍澳淫警自稱群毆個男仔之後，迫佢女朋友比三個淫警“玩”，究竟“玩”係咩意思?

推撚爆佢，一個黑警都唔撚放過

推！

痴撚線

推

仲有冇其他圖啊

推呀屌

警署入面
除左受害人親自出嚟指證

點都唔夠力

快撚啲推

屌佢老母

好奇問下，既然放得出黎點解唔問埋詳情？

要証據有力就要爆講個人既電話no. , 再對警database 証明佢係警察 最好係將軍澳警處入面既人

屌那媽，睇見都嬲，一班死垃圾

我個呢個對話有點鬼
因為另一段呢件疑似警犬話女義士係比犬扮嘅示威者射盲
好似想spin成彈珠而非布袋彈射傷咁

冇其他圖又冇事主指證...好難搞

DKNM推到有記者跟

有冇fact check

睇得太多AV

唔夠證據煲大 最起碼證明條友真係將軍澳狗屋d人

無錯 要做好fc

push

有保留
費時炒車

吓?點解可以發生d咁既事?我嬲到手都震埋，衣家係咩年代，如果個團體崩壞到咁，點唔解散清算，我真係好嬲

推到佢全家落地獄，正仆街

屌推

成個對話好似係話攞條仔去第2間房玩
唔係條女？

唔排除係真，待FC

睇到好撚嬲，有無多啲資料？

我要玩黑警

好似係玩條仔喎

有沒多d資料

有無多啲資料先，持續關注！

點解入羈留室幾百個人都冇人出返嚟講嘢

全部人都唔敢講？

之前post過，對話入面有好多疑點，小心炒車

FC 咗未但個意思好似係講緊拉走個女仔, 再打個男仔喎

之前唔記得喺呢度定tg睇過條友其他對話
話男嘅打女嘅抽水

就憑「玩」呢個字

Push

我寧願炒車，真心

唔推唔係人

推撚爆佢！

除非狗屋所有房都有CAM同公開，否則而家講乜我都信

Backup

Fact check

721 811

Fact checked 未，一張相證明唔到d 咩

.

寧願炒車 都唔會放過佢

唔洗fc 一定有

雖然我好撚憎黑警 亦都知黑警無咩做唔出
但都要俾證據嘅⋯依家齋鳩up就斷定有發生好似有啲兒戲

點解又係依張野

之前係依個post出過，樓主咪比人篤爆唔記得轉acc

check唔到㗎喇 狗屋佢地方 會熄cctv玩嘢
佢哋喺醫院都夠膽咁做
入到新屋嶺/其他屋地頭只會更加猖狂

推爆

黑警

一post出嚟就咁多人想spin，
睇嚟有鬼

大大聲傳出去啊！！！
【我宣布】中秋開始罷工罷到支爆為止

推到受害人出黎指證

好撚嬲

823人鏈 824機場觀塘 825荃葵青

勇武同國際支援無衝突

推 好撚嬲

睇#376回覆

分身

唔好畀佢停

如果係真,希望當事人企出黎

Pishhhh

Push痴撚線

好撚驚

Cls屌你老母 落地獄啦

好應該立法
警方所有行動都必需有鏡頭錄影
以作往後監察及追究之用

應該無咩可能有人爆 預估黑警對話
你爆左嘅 其他人嘅相都會全部公開曬
你揹唔揹得起
加上你又唔想同人講受左啲咩妥屈
講左出黎又危險

約炮app上面鈎警犬嘅對話紀錄黎

咪撚再推

咁大件事 當時人唔揾記者 我真係唔信
打都話算 強姦 仲要輪既。。我唔信有人忍到

冇足夠證據

屌你幾日前見到既圖你係度扮突發

屌你老母 推

公開所有cctv片段

老實講
冇當時人出黎講 好難搞嫁wo

cls

Wltf
求FC
希望唔係真

屌 想嘔

相關片段噉岩全部遺失
你吹得佢脹

8.22 1500 中學生集會
8.23 19:00-21:00 香港人鏈
8.24 上午 機場
8.24 13:00 觀塘遊行
8.25 14:30 荃葵青遊行

黑警唔駛諗住洗黑底
五大訴求 缺一不可
光復香港!時代革命!

推！！！

黑警死全家！！

推爆佢

放心 香港唔會

up

假架 全部炒哂車 已fc

FCed

TUI

死黑警去叫雞啦 屌你老母臭閪

唔係CAP左5張咩?點解得1張圖

pish

上次有個女仔玩skout 吊狗公其中一張圖囉 但呢啲真係無fc 唔敢肯定 到時驚察話警員個人問題都得

推
屌你老母如果你真係搞過個女仔
我一撚定剪鳩你

你咪講笑，係就俾多d證據，呢班冚家剷真係有證據老強女仔真係開尻佢拖！

乜撚野事依家

上星期嘅事啦

當事人出黎講呢啲驗身一定驗到

啲on9仔趁住依次運動，成日放流料係度玩

大家真係要fc先，咪俾佢地帶到風向

放佢張相喇屌

正解

推
煲大佢

屌
就算睇落好撚弱智
我都冇辦法說服自己係假既
因為班狗真係咩都做得出

將軍澳狗屋
推到俾記者睇到

Tui

811

cls淫狗

似假
依家d狗仲咁蠢咩
上黎講你知做左乜野
乜野風頭火勢

假都當真 有咩問題

唔撚係啊 係嘅話會係大核彈 但要多啲資料

真定假

推到有真相為止

受害人要企出黎呀

復仇者之死

電影情節成真

已經嬲都冇野講到出口...

好似講咗唔係警察嚟㗎喎

大頭相？

fc左先啦

當時人呢...?

推！推！推！推！推！推！

上個po已經澄清左相中人唔係做狗
樓豬唔該fact check左先啦
要證據留tg

推到有議員幫手FC

你老味，又放假消息嚇人？

咁都信 、當人白痴

嘩

Pish

推，

屌你老母臭閪

唔好學藍絲啲衰野唔 除非受害人出黎指證

推！ 屌你老母 女性被黑驚女女女唔撚洗講？
全部同我推到上報紙！

仲要fc？！ 要個受害者出來面對多次俾人輪
無撚野呀

問題係依家出左醫院件事後
證明左警察信唔過
有受害人出黎
都一定會受到支持

如果佢特登出幾單野出黎最後話炒車
就會比人引例話網上好多假消息
甚至無呢個警員etc....
spin返去醫院事件只係個別事件

我知無論點班狗都會話係個別事件
問題係到時社會上有幾大聲音迫佢地做野
同埋佢地講嘅時候會唔會比人追問

假嘅有乜問題
簡單黎講就係示威者當中傳遞訊息嘅可信性

推到佢仆街，btw fact check !!!!!!

邊套戲？

唔跟車住

依單唔係證實咗有可疑啦咩
大家唔好炒車住

前線既一封信 前線表示唔可以袋住先,
集氣俾前線 幫手正評推上熱門
點解前線心聲都咁小LIKE 高志森D傻仔就成千幾個LIKE!

pushh

屌 fc咗先喇

嬲還嬲
一張圖唔夠料

黑警死全家

Fake news

正仆街

好恐怖

屌真定假

南京南京

屌你老母

唔洗推啦

呢張圖之前咪認左係fake

屌你老母冚家剷

史上最成功釣狗公 幼犬口中釣出警渣行動 射眼 玩火 撩白衫為警渣所為 兼打人 非禮 呃 OT

之前有po開過個時
但當佢講到爆眼fa女手足
係突登講到話係鋼珠搞到咁
啲對話仲唔可疑？
依加只有當時嘅手足所講嘅證據最有力

屌你老母呀

之前證明咗fake news囉

樓主有乜居心

原po都比人捉到假自己開分身推
咪撚再推呀

Source?

雖然細佬好憎蛇. 但唔好亂鳩吹

呢個好耐之前比人404左 fake news 借刀

推佢老母

呢個時候自認狗同玩輪姦 我就收油廢事炒車
Check左先

假ac
勿推

早幾個回覆有人貼左link啦

上次咪又係話哩個人爆料
放撚晒上連登
如果係真警實收咗口喇黃咗
點會以家連icon都唔轉仲係咁爆料

屌你老母！死黑警！

唔推正仆街啊
諗下如果果個係你條女你會點

如果係真，我估有50%既和理非會變勇武

幫推十野

不忘被捕義士

九

不忘被捕義士

推呀屌你老母

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

8

不忘被捕義士

7

不忘被捕義士

6

不忘被捕義士

5

不忘被捕義士

4

不忘被捕義士

屌你老母 推！

3

不忘被捕義士

岩啊點解仲咁多人推

請記者跟進

2。

不忘被捕義士

1

不忘被捕義士

推呀

等FC

迫料出來

似畀人撚多

黑警死全家
所有黑警嘅仔仔女女希望有朝一日都要受番一樣嘅野

冇當事人出黎指証, 唔多可信

屌

呢個cap圖早排見過

哇！

話左假都係咁推
6日前close左file la

欺善怕惡

惡人自有惡人磨

對比香港"勇武"
睇見真係心酸

留名跟進事件

not fact checked勿推

有冇多啲資料

推 死仆街黑警

唔緊要 香港仲有你依啲網上軍師打飛機
贏外國幾條街

wtf cls

我覺得，跟車唔好太貼...

推到有 Fact Check

不推文
引用

唔係呀麻 咁仆街

堆

不要說推
試著說
823人鏈 824機場觀塘 825荃葵青

一個也不放過

假架!!!!!

tui

推
Fc ?

每晚10點 窗邊吶喊
822 中學生集會
823 人鍊 + 基督徒集會
824 觀塘
825 葵荃青
831 民陣

光復香港 時代革命

五大訴求 缺一不可
-撤回逃犯條例
-撤銷暴動定性
-釋放被捕義士
-解散警隊 制裁黑警
-實行雙真普選

認真 會唔會咁蠢講出嚟
有保留，免炒車

唔推唔係人！

警察梁禮仲，編號59056，2008年11月於旺角警署內強姦報案女子，被判監12年

Nothing is impossible

source?

推下先

老

呢件事好嚴重wo就算未fc有冇記者去跟下

黑警死全家！

咪撚再推 係fake
原樓主自己作對話 目的係喺佢個tg乞錢
原po有被盗相事主朋友貼相澄清
被人偷相個嗰係社工嚟

屌佢老味

823 人鍊 + 基督徒集會
824 觀塘
825 葵荃青
831 民陣

光復香港 時代革命

五大訴求 缺一不可
-撤回逃犯條例
-撤銷暴動定性
-釋放被捕義士
-解散警隊 制裁黑警
-實行雙真普選

似係輸姦條仔多D

議員幫手出記者會啦

推左先

我寧願炒車 都唔想再見到多一單呢啲野

既然流得出截圖，咁應該有嗰個發言嘅黑警電話號碼，個黑警仲放埋自己個樣，有資料可FC

cls，推！

fact check揾仔先

無source 無fact check 既野咪撚傳啦好嗎
幫對家入彈

樓主全家死絕

好多鬼

求fact check

d狗放流料 轉頭可以大聲吊9你班人屈9佢地

有料就應該搵人開記者會

對話全圖

推佢老母
黑警正人渣
禍必及家人

仆街黑警

黑警輪姦少女？

呢D同whatsapp錄音有乜分別
FC左先開post是常識吧

待FC

屌你老母仆街冚家剷死黑警

五大訴求
缺一不可
光復香港
時代革命
我要真雙普選

唔係無人理呀?

要受害人出黎講幾句
見記者都好

哇屌你老母唔推唔撚係人呀屌

PUSH!

Fact 呢？

推到班賤種仆街

而家班狗想重推23條
大家一定小心睇定啲先

Fact check先好喎

嚴重指控
請fact check

一單禍必及家人好過勇武遊行十次

烏克蘭防暴警之所以道歉就係因為禍必及家人

假野唔好推啦

fact check左先啦
係唔係都當真,遲下搞到D人乜都當係fake news唔撚睇就仆街喇

其實已經講咗唔喺警犬，唔好再傷害相同理念的同路人了。。。

戇鳩
就係將軍澳警署要查撚清楚俾個交代大家
又要有埋cctv先拎得出嚟講？

好撚火

屌唔撚係下話 推

點撚樣fact check啊 點解依家連查案都邊咗要市民fact check啊 就係要啲狗交代丫嘛 連揾事實既作用都冇仲啲狗黎做乜柒啊

殺黑警 利申：係gta殺下好啦 唔好做犯野野就得啦

咁都無200000個簽名？

823 824 825

似係講玩條仔喎
🤔🤔🤔

有冇多啲證據

法治已死

我就唔信班狗乜都無做過

咪系lor 同果班唔識fc亂傳野既藍絲有咩分別 但當然要繼續跟落去睇下

Fact check 先啦

我都記得呢個人樣係講布袋彈，fc

有都唔出奇

推
不過請大家依一刻控制一下情緒先
等fc完confirm 咗先去燒狗屋

如果係推上國際

係

講真話又唔啱聽阿
歷史會見證，香港失敗原因係唔夠勇武
其實如果唔夠勇武，無謂曬時間玩running man
得返外國幫手一條路
全民日日跪外國領事館好過啦
自己香港自己救？比港共強姦多幾年
培養出是死如歸，放低道德既心態先啦
呢點不得不讚黑警，真正做到心態ready，齊心合力

太多人未醒，唔知自己革命緊，以為真係玩緊香港online

屌晒popo全家

推到當時人出黎！

信都無用，要人挺多身而出

連登-->公海-->連登

如果係堅料,今時今日事主出黎搵人幫手做野應該唔難啦下話
咁樣乜都唔理就當真,fake news滿天飛,最後可能搞到D人連新聞都唔想睇唔想理

同意請手動轉發

管治手段由高調鎮壓轉做高調懷柔、暗地監視咋！！

777開始接受冇大台呢個事實，認清楚捉唔哂抗爭者，所以係好多地方裝cam 𥄫撚住哂抗爭者同普通市民，唔理三七廿一收集哂咁多人既面部身體特徵儲成大數據庫，留返日後大派用場慢慢同你計架！！

DKLM大家快撚D 入定幾十塊面皮日日慶祝halloween啦！［/b]

今日碌FB見到嘅 個人覺得好流

Cls

咁你屌"勇武"做乜？
唔夠人既情況下做得幾多嘢？
你應該屌和理非唔去做勇武

講左好多次假又有人開過po 都見過3次

幫手簽bno平權唔該

借位推，推到所有克狗去海牙！
「反送中」性暴力調查及支援～

不推不是人

推你老母

賤格人形畜
黑警死全家

黑警死全家
律政c黎啦

無人報？
無人起底？
屌呀

wtf

行動囉，嬲到手震有閪用咩

如果係真，仲夠膽周圍講咩，你估黑警戇鳩架，仲嚴重過果單虐老呀

大家咪撚forward呢d流料，無fact check乜都無

721811820

雖然未有證據，但係有睇嗰段對話嘅人都應該記得係講緊搞野，所以呢度個玩字係真係好有引導性
不過都係嗰句，未fc就費事炒車，如果係真一定要煲大佢

呢單野出過, 好似話係有巴/絲用Skout釣狗公釣返黎

如果係真嘅麻煩受害人真係要行出黎指證班仆街

DLLM仲話唔L係黑警

冷靜啲啦 未fc就推推推
你地依家同廢老有咩分別
假撚到咁

呢個仇一定要報

如果係真嘅，我真係屌佢老母冚家剷

澄清，將軍澳警處發生疑似輪姦事件
我係成件事既當事人，相中人係我既好朋人，早幾日之前我下載左個app（skout)，之後用左我好朋友既相去玩黎個app，我用朋友相係因為自己樣衰，我先向我好朋友道歉，對唔住，我知道最近黎件事，黎幾張圖好火熱，我知道自己的確闖獲，害左我黎位好朋友，我同相中人（好朋友）既立場都係支持黃絲支持香港，係我自己溝唔到女，拎左好朋友張相去玩skout,
成件事就係我係skout開左ac之後，就見到有個女仔名係好想比警察屌，我就入去同佢傾計，入面好多內容都係圍繞緊最近黑警既野，例如爆眼，黑警打人，輪姦示威者之類，我想講所有內容根本係虛構，係我想順左個女仔哄佢亂咁講出黎，絕對唔係事實，我重申一次相中人絕對係同黎件事無關係，內容所講既野 全部都係亂講出黎，絕無實事。
我知道成件事影響我朋友好大，所以我希望澄清返件事 還我朋友清白

雖然未fc 不過都唔出奇 班賤蓄有咩做唔出
成班輪條女大米都仲得 係狗屋玩乜都得

721

唉 好沮喪 到底點洗玩得佢贏 垃圾警狗有後盾

黑警痴撚線

仆你個街
死黑警

屌你老母成班禽獸

fake news

係真既唔該你cap返skout啲圖出黎

賤格！

黑警裡面真係目無法紀

入到去係點真係冇人知

除非有好差佬

唔敢跟車太貼

屌你老母臭閪
死全家啦黑警

呢d時期仲作d咁嘅嘢當玩 精蟲上腦?
用d玩skout嘅時間嚟做文宣 幫手推下post啦

點睇得出係屌？
見唔到係心酸？
因為發生咁多事都出現唔到真勇武
以抗爭革命層面來講，香港既勇武對比外國完全只係和理非
係事實唔係貶低勇武義士
你唔接受現實無辦法
繼續沉醉，滿足，然後迎接港共統治

Fake news ar?

屌你咩 你自己開返個post澄清啦 而家咁少人睇到

推推推！！
痴撚線

得罪講句，呢幾張skout圖真係好難令人信

又證明唔到icon個個係邊位
又冇電話，冇wtsapp
我是但搵張圖都可以開個skout上去鳩up啦
skout最多就係狗公同痴線佬
個個都開得ac

依家搵個痴線佬睇下新聞，
都可以隨口講得出呢啲說話

每個人都可以係文宣組!麻煩大家平時推POST個時試下幫手宣傳活動
不要說推
試著說
823人鏈 824觀塘機場 825荃葵青

唔可以放過啲狗

真係確定左我諗香港都會

史上最成功釣狗公 幼犬口中釣出警渣行動 射眼 玩火 撩白衫為警渣所為 兼打人 非禮 呃 OT

#509樓主澄清咗
唔好炒車

有保留
輪姦係好撚大獲
如果真係發生
希望事主出黎指證班仆街

如果真有其事，
事主一去醫院，48小時內發生過嘅野，咩都驗得出，傳媒再爆，死撚硬

721 811 + DKLM

冇人知黑警用咩威脅佢地

"玩"係乜意思先??

全面清算黑警

受害人要勇敢企出嚟，我哋全力橕佢。

如果係真既話，
樓主你真係好撚柒系鳩on9

希望你知道你唔係因為樣衰溝唔到女
而係因為你好撚on9

但見你話自己係黃絲
都可以考慮原諒你既

點解對住警犬要 FC
FC係比我地前線嘅手足知道發生緊咩事，唔係幫警犬洗白，成班 FC 撚弱智夠未

今時今日警犬做乜都唔會覺得出奇，呢班人係無人性的，咪再撚on99咁幫人做 FC

推！！！！！！

澄清 將軍澳警察局疑發生類似輪姦事件

我屌你老母啊死黑警！！！

好撚嬲

呢個post 推爆佢

有冇得叫狗屋俾cctv

屌你老母 死班黑社會

屌，推爆佢

仆街冚家剷黑警死全家

閹晒佢地條仆街

我明白，我知道對唔住我朋友，但相中人我朋友真係清白，我係無左個對話，我知唔可信

根本fc唔到 成班傻撚變相幫警犬脫罪

.. 呢條友唔係好多人話佢係假狗咩

係唔明點解要幫警犬 FC，乜你哋好撚愛香港警察

屌 推到佢仆街

黑警大過天

冇監控鏡頭乜嘢冇可能發生？呢啲係香港警察嚟㗎

除咗負皮，都諗唔到有咩可以比你

你咪自己做真勇武囉
勇武進步咗幾多唔撚講
自己嘆住冷氣話勇武唔夠勇

用人相嘅事主選擇逃避
派個朋友出黎做代表
叫佢出道歉聲明又唔肯 態度仲差
點解受害者要搵證據證明自己清白
連登仔們有咩高見大家幫幫手

dklm

大家冷靜啲先
如果未fact check就行動 好易變到同班藍絲一樣
利申睇到好嬲 但未fc一定要冷靜先
不要說推 試着說823死線

如果真係有女受害者出嚟話比黑警搞 唔只放火燒警署咁簡單 絕對係每一個黑警都要還債 唔好諗住我地會遵從咩監警會去投訴你地 呢啲事一定係私了

痴撚線!!

無爬文 但係張相之前見過一次 好似係818前夕
果時已經有人分析認為係假 為左激到我地衝

理由係釣狗公好少一野釣到佢咩都講出黎 原本堆相係齊晒由一開始match到最後 隻狗係人地問咩都一野答晒

同埋點解仲未有當事人出聲

不過如果係真就真係斬佢老母全家

有冇多啲料？

呢兩日爆岀個兩單野，都係想大家818衝爆佢

你話係就係
照spin

Pusgp

教警察先，又食又拎，dklm

好人好者都唔會用skout,可信性低

fc咗先
呢d唔好攞嚟玩

希望港共政府成功既時候
你唔好係街撞到黑警啦
點解咁多天真嬌
可能香港人真係未被強姦夠

DLlM Popo

唔好意思，借個位。
大陸網民留言要血洗外籍法官、秘密處決港人

［國際文宣］全部入來同我煲大佢！中共恐怖主義抬頭，揚言要砍殺香港人

Fact check?
得一張圖會俾位人入

如果係真佢哋一定不得好死

成班唔睇內文炒車
女義士隻眼比臥底射爆？

無法無天
社會人渣

女權撚呢？嚟啲事就唔理，有著數先理

抵撚死...咁撚on9既野都走去玩

推呀仆街! 屌你老母死黑警陷家產

證明到個ac真係警察?

推到事主出黎

推左先等黑警自己解釋

記者！！！

有人認頭就簡單

有拉冒警就係假強姦真戇鳩

無拉冒警就係黑狗想扮野低調處理

推撚爆

推撚到全世界見到

又係呢張相？證唔證實到？

邊9個黎

做撚大佢，要解釋既係呢隻狗

痴線

推到女事主現身

唔係咁痴線呀??

請立刻搵議員幫助 明白可能係二次傷害 但係唔可以放過啲畜牲

more info plz

如果係真 搵毛ee 啦
搵個女議員冇咁尷尬

Tui!!!!!!

可否提供更多證據 事件好嚴重

唔係5毛
但老實講 得幾張圖好難說服到人

待fc

推，黑警死全家

屌痴撚線

幾句野就當真 同藍屍有咩分別？

有圖我就信on9

屌你老母死黑警

吊你老母 黑警死全家

同我推爆佢!

推左先 等受害人出來

呢件事唔會有受害人
其他就唔敢講

但都要有人指證先得

仆街

屌! 一張咁既圖就咁大反應! 同班藍屍白撚痴有咩分別呀！
屌!我整張圖對話講林奠自殺你地又信呀！

推撚口爆佢

此po已完

希望係假

。。。。。。

又嚟 下次你搵張著pc 衫踲相會真實d

自膠 嘅*

應該問清楚先post出黎 證據確鑿！

推到知咩事

意思任佢講

可怕既係
我已經唔覺得無可能發生

但其實係咪應該企出嚟掲穿佢先阻到呢類事件發生

CLS

CLS要搞人就叫雞啦
搞良家婦女做乜呀
尊重下女性好WO

圖

呢單野相中人係受害者

我睇過個留言，但都冇任何證明
都可以話係個差佬知黃咗就扮比人玩

推！！

有冇多d圖

強烈要求核實, 屬實不能放過

diu!!!!

成日都強姦
睇路

班狗有乜做唔出，傘運曾經有狗公開話拉入去一定輪佢

Dllmch

畜生
721
811

Fuck you Popo

邊個軒仔啊

一定要麻包袋生庵條仆街！

冇一個無辜 全部都係共犯 係幫兇

推呀！

我屌

屌你老母黑警死全家

多啲圖啦 條狗既相又無

上面咪證明左相中人係比人偷用相
不過唔緊要啦，唔信可以推爆佢既
到時就知真與假

而加係偷人圖個嗰唔肯比證據 或者出黎拍片
仲潛埋水唔覆機
唔係比人偷圖個嗰唔想出黎證明

啲黑警去死啦

至於你信不信，我反正信了

推！屌你老母黑警死全家!!

召喚受害人及親友
一定要擺脫心理障礙
親自指證
對受害人同對香港都係好事

fact check 先

咪推,未fact check, 好人好者唔會用skout傾野

咁都推到3000正評 我信有輪姦 但唔覺得會係因為咁既對話而爆出黎

睇定少少先
冷靜

咁過份 推

反正冇後果 黑警梗係玩

推！！！屌到佢菊花爛都唔夠

推
好撚嬲

我都記得睇過其他cap圖係佢認警察射盲女義士

嬲咩我無啦啦比條仆街舊同事害，屈我話警犬都無你咁嬲。

利申:我是受害人，本人並不是警察，大家留力plz

希望大家有勇氣出來指證

推。

上星期遊行前有呢單野
skout鈎厹傾左幾句就爆哂自己強姦

推 大鑊野

留名

屌佢老母呀

如果真係既話太仆街

黑警咩都做得出，但要有確實證據

屌你老味！！！仲係人

屌你老母唔撚係真架？
好撚嬲死黑警

受害人出黎講幾句啦

又有沙sir

無任何有力證據
即係吹水啦
完

流料嚟喎前排咪講過

如果係真既 個女仔應該出嚟揭穿班仆街撚樣既真面目！唔好怕！

呢個post 點解會推得咁慢

我屌你老母死黑警
死全家

完你老母

幫手簽中共係恐佈份子

大佬你起碼比啲實際啲既證據啦
受害人都無個 響到吹吹吹
你係咪想伯母比人輪大米阿

推到有人查證

得幾句野？有冇多啲證據，唔係叫手足點做野

黑警知法犯法！

同我推撚爆佢，好蝦唔蝦蝦女人！

咁撚仆街

可唔可以爬下文呀都話係假
唔好再推得唔得

事主不指認，無可能起訴

嬲到癲咗

大家請推Post！

［#Eye4HK Campaign］首日情報：Fox News、中外KOL、各界名人現已參與！我地仲有好大距離！！

CLS 推爆佢

TUI! 要FC

黑警真係唔死都無撚用

屌你老母 唔撚識回應我？

你就好啦喺屋企涼冷氣唔怕撞到黑警

我屌你老咪 推到上報

屌你老母 成班垃圾黑警 毫無人性

推咗先算

shameful

雖然未能FC真偽

但我信呢班人形渣滓做得出

屌你老母死黑警

推 721

屌你老母痴撚線

Fact check左未？

屌 我果陣睇完已經覺得好撚仆街
好想知女事主有冇得出嚟講清楚...

Fc左先呀，吹到咁大
係真既狗屋燒狗肉

唔該 推個事主出嚟
連登仔 會照住你㗎...

Diu

823死線+人鏈，824機場+觀塘，825荃葵青，831民陣，902三罷
全面批鬥警犬及其家屬
㩒錢/換美金，經濟制裁中共

黑警死全家

——-823人鏈 721元朗恐怖襲擊 811黑警還眼-—-— 我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件

Push and fact check

icon個幾個係比人偷圖
係偷人圖個嗰唔肯出正式聲明拍片道歉
不斷逃避
冇人做緊狗
想證據嘅tg搵我
可以post證明
連登仔成日推fact check
歡迎telegram我

又係軒仔？之前唔係已經有個post?

Push!!黑警正仆街

睇內文

推到有人tg我

垃撚圾

分分鐘推到第二樣野

屌黑警老母

痴撚線 推！

要fact check? pm我

有冇人識事主，可吾可以出黎講番當日d狗點對你

食撚屎

姐係fc咗未

好撚癲
有冇手足有親身經歷講返到底係入面發生咩事

Who?
你係 佢地嘅frd?

被偷圖個嗰嘅frd
現實中我三個都識

Fc咗先好放出嚟啦 明顯畀人借刀

推推推推推

WTFWTFWTFWTFWTFWTFWTFWTFWTFWTF

點解冇狗捉偷圖嗰位/四點講？
明明有mon post 狗 + 所講嘅偷圖屈人
結論係

開名加高清樣

就算係真都告唔到啦
香港同非洲冇分別

可以告得入啲咩？
點解唔比個機會被偷圖嘅人澄清？

WTF

1

推到有真相
黑警死全家

會唔會牽強左少少
仲難相信過輪大米事件係真

都冇講告
你有證據就一早攞出黎

有冇懶人包
唔得閒追post

仆街狗

班垃圾真係乜都做得出